唔好再幫個跳舞黑警洗白 有片有真相

一樣係落棍 噴椒

畀幾十人圍梗係唔夠膽喐手啦

試下調返轉示威者人數少過班c.i.d. ，打撚死你呀

但竟然有人話佢係仁警

真係有

不過唔係樹大有枯支枝，而係死淨幾嫩葉咁解啫

不過著得起套制服話撚知你好人定壞人

啲人冇睇過就9up

依段片算唔算偏頗同假新聞 淨係影一班人圍四件警犬，無講前因

請提供證據 證明仁警的存在

咪撚再斟酌有冇好警察啦好嗎
而家要做嘅嘢係幫手推有用嘅post
戰略又好文宣又好
老老實實落得場嘅警察你一定係預咗佢係克警㗎啦
佢未打鳩你係因為佢等緊個時機咋

6月9號凌晨嗰晚， 有嗰白衫嘅佢攬住個靚仔唔畀其他警察打佢，推佢離開防線

個白衫全程拎住胡椒噴霧同警棍但係冇用過， 佢直接一手推過靚仔返班示威者度

唔好再心存仁警嘅念頭
會害死自己

驚犬推人落橋唔使你教

仁慈之心

推呢個啦

之前個樓主講d唔講d

又屌話頭幾版講左，都on99

推
大家唔好太天真

唔好再推隔離個post la

屌佢老母臭閪，唔撚知以為成班藍絲入晒黎幫狗洗白！戇撚柒鳩！

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

推返呢個啦

幫手推呢個以正視聽ok?

推

正視聽
好警察壞警察都係香港警察
只要係香港警察就係政府爪牙

Push

成班戇鳩，諗下人地點解唔郁手啦！成班圍佢一個呀！一揮棍唔驚俾你地溶左咩！要幾撚肉酸先會自作多情幫狗洗白呀！

黑警冇一個係無辜

Pish

搵籍口俾人洗白，我係班狗笑鳩你地

True

Thanks, 而家開始一齊唔好覆果邊

到今時今日仲會覺得警察有克警 到底係咪傻

佢呢D叫做淆底咋
我地唔好再做馬戲團D動物
馴獸師唔打就當個馴獸師係好人
我地本身就係自由既
本身就無人可以打我地
呢樣係不需要被賦與既權利
唔好有斯德哥爾摩症候群

不得不承認我地華人DNA入面真係有奴性
但今次我地可以藉機會摒棄呢樣野
提醒自己
我地係生而本應自由
生而本應受尊重
大家唔好再話咩好警察啦
你有無見話生既死人？
好警察本身已經係一個偽命題

下次見到打大力啲

係，不過錯左就要改
繼續推果邊不如推呢個
俾返眾手足睇真實

好多人回完就算
所以繼續覆佢地係冇用
不如全力推上熱門算

兒登 炒車最叻

知道炒車就要認錯
一齊幫手推

食屎狗

係
我都發覺覆極都仲有
所以我過左黎
推爆巴打你個post

炒唔撚係問題，屌你老母呢個時間都要自作多情搵籍口幫黑黑洗白！

負評應該就係果三個黑色三連星
仲差一個

記你老母仲推緊
推唔緊要
貼埋link la

Pishhhhh

真心覺得on9
邊撚到仁警架
而家班差佬無人性無良知
唔係仲有人信差佬有好人咁弱智呀？

黑警死全家

鳩up唔洗圖的確

我地好心軟
呢樣係香港人既優點
同弱點

Sorry

警犬無一隻係無辜

6/9 就算啦

push

612之後無架喇
好人都調哂去守區啦

推！

差啲俾啲黑警呃咗

up

你喺現場寧願影相還是幫手?

醒下啦香港人，關鍵時刻仲掛住影相拍片， 抵我哋做一世東亞病夫

推
不過唔好再講風涼話 咩炒車日常 打擊自己友
推下比多啲人知就夠

就算有
都要小心所謂good cop bad cop 既套路
佢地真係想香港和平穩定？
佢地想升職加薪咋
散仔咪用暴力
佢地咪用把口用計謀
其實仲賤仲仆街

著得便衣九成係仆街中既仆街

訓個覺就有人幫黑警洗白好撚痴線

唔好幫佢洗白

黑警無一個無辜呀

你老母同班冇腦藍絲冇分別，第一段就成班衝出黎掙住含，有冇諗過前線俾呢班仆街打得幾撚傷呀

嗨巴打
辛苦曬
加油

大力推

睇真相
佢跳舞係因為大家人多佢驚
表示我地咁做先正確

推
個PO仲KEEP住有人炒

隔離po成班on9搶撚住幫黑警洗底
又話咩好警察有人性黃絲良心警察
好撚心你地啦

無一個係無辜

警犬無一隻係無辜

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

慢慢欣賞

這是正式錄用的驚察嗎

笑下條友冇問題 但唔好比佢洗底
好多人淨係睇圖冇睇到片

推

同意
大家只係對同為香港人既警犬心存一絲希望
希望佢地仲有良知
但呢個pist提醒返我地
我地太天真
太高估佢地既人格

警犬無一隻無辜 最多都係垃圾

推呀屌

true
後尾佢一樣打到我地仆街
我地人多，又勇武先係優勢

Thanks

點解琴曰佢地四個會比人圍
係街 冇睇到直播

真人識一個2014的黃絲驚
現已腐化，交已絕

真係唔好有幻想

請各位做好隨時被顏射的準備

冇撚得救

舞警

其實黑警要洗白幾容易
用返呢個套路就得
但班政府on9 就淨係識話咩救BB
又展示比蚊咬咁既傷勢
成班用勁撚老土既方法諗野

（防止炒車）請大家睇完第一頁睇埋最後一頁先正評好嗎

明白你好嬲，但最緊要叫醒其他人

果啲一係五毛一係on9
黑警無一個係無辜

今時今日有好人會做黑警？

唔需要表揚我認為， 根本呢啲先係警察本身嘅職務

防暴隊唔係為咗打鳩示威者，而係為咗減少現場衝突令現場人士無論警察、記者、政府官員、示威者避免受無謂傷害

所以外國嘅防暴警察一般係唔會主動攻擊， 因為佢哋有長盾方陣，full gear

基本上你唔開槍唔放炸彈，佢哋都唔會受到重傷

更加要對外宣傳佢係仁驚

2019年仲講警察有好人
仲要係cid
豬閪咁撚蠢

即刻有啲弱智出黎幫敵人屌鳩自己友
麻煩大家幫幫手

如果係美國呢四個差佬會死無全屍

我估未來個政權會搵後生入去做囊
之後就要更小心分化
更小心風向
更小心局中局

100幾人圍4個

炒車炒到冇眼睇

同意

香港人真係冇撚得救

推爆

sorry我錯喇
死黑警

推 成班弱智幫佢洗白

又有post衝出黎柒

明你好忟
我都係
但唔好咁惡啦巴打
我相信大家經一事之後會長一智
香港人學習態力好強
加油

唔出奇喎，連登而家咁出名

後面唔係想上前幫手嘅就唔好頂住晒，前線義士冇位走，同埋唔好再掉遮，又唔痛，掉完又冇，又有好多遮有得掉？

不嬲以強凌弱

仁警？
有種佢即場大叫「支持成立獨立調查委員會」，然後放低支棍
我保証佢即變摩西！

你唔撚戴委任証，撚知你係警察？冒警唔撚比？

我老母港豬都識講「好仔唔當差」
皇家警察嘅聲譽俾呢班公安掉撚晒啦

冷處理

推返呢個

或者：
（防止炒車）請大家睇完第一頁睇埋最後一頁先正評好嗎

冇左皇家二字變生番

好撚大班人想洗白
仲有個on9到問係咪同路人
撚同啲警狗同路咩

推人落樓，打記者，瞄頭開槍
黑警依家隻手遮天有咩做唔出?
仁警喎，唔好撚玩啦

警犬無一個係無辜

真係垃圾

有架巴打
不過真係要經歷
好似14年都覺得香港無得救
今日我地比當時又進步左好多
呢次係長期戰爭黎既
唔好灰心
加油

今年612打後好左好多架啦 14個陣先係

有冇source？

冇

應該加去"老腦"好治癒貼圖

灰左五年
終於見到希望
今次背水

出黎果d 小朋友係撚咁俾驚犬打好心痛
所以更加唔可以放棄

？

邊得閒拍片呀大佬

細個玩遮果陣。
成日用把遮個手把位，勾人隻腳。
大個先知危險，好易撞親個腦

agger
黑警冇一個是無辜

有又好無又好
Good cop bad cop 姐
咪衰心軟呀
黑警心軟就唔會死五個烈士仲笑笑口

幫黑警洗白真係唔使理
因為無一個黑警係無辜嫁

黑警

係
果種心痛係好難形容
係真係好似佢地係我屋企人果種
我相信好多人有同感
所以我地今次無得退，唔會退
同時我又睇到盼望
原來97後出世既朋友手足
都可以無比大陸劇大陸文化洗腦
識得分是非對錯
我地要反既唔係中國
係中共包藏既果種腐敗邪死
所以一步都唔會退

啲人無睇live 乜都唔知

邪惡

pishhhjj

30000隻都係畜牲 唔會有任何一個係好人

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

繼續推
上撚左熱門啦

但我發現
有其他巴絲喺其他post 放張黑警跳舞圖
有班無留意既巴絲就會講「抵讚」「有良心」等等
所以我地要keep 住推 post
如果唔係後果好仆街
唔想再見到2014幫警察擔遮果種荒謬場面
你既善良佢地眼中只會被視為軟弱，卑微
大家千祈要阻止呢種事再發生

幫警犬擔遮同餵偉哥比想強姦你既人係無分別

無警察係無辜

你地好鍾意話你地係一個團隊呀嘛

替天行道

隔離個post仲係好多人 幫推

係義警就一早搣柴啦

預計遲早有攘夷志士咁的人出現

成件事又令我諗起2014放習近平拎黃遮既相出黎
千祈千祈唔好比今次件事向果個方向發展
我地今次走左五個朋友
為左佢地為左自己
我地唔可以退讓

唔係佢hea 係佢廢

啲人真係on9 話佢係良心狗 cls

攘夷志士係咩黎

6月12號日頭個朝，有個白衫嘅佢幫樓主老母著返條褲唔畀其他警察屌伯母屎眼，推佢離開防線。

個白衫全程拎住KY同安全套但冇用過，佢一直一手拉高伯母條底褲上條腰度

歷史野
日本幕府最後期...

我都見到伯母單野

夠唔夠時間拎繩綁暴徒？

喃屌我都中伏 推推

點解鎖上手扣但係又幫佢洗眼？

我都見到
伯母仲話個白衫係仁警
個白衫又同伯母講：伯母你都好仁

推推推

乜撚仁警
佢係冒警
都冇委任證閪知佢差佬咩

落單就變龜，圍人就變瘋狗

新聞應該報錯
4條友都冇委任證
只係戴住個防暴頭盔都揸住警棍嘅可疑人仕
市民應該要拘捕佢
咪以為淘寶件差佬背心同偷咗差佬武器就可以扮係差佬

仁警? 人數少過你既時候咪仁警囉
唔見一大班狗包住你既時候有仁過?
而且扔鐵通同警棍都唔撚同啦 示威者鐵通識自動導航? 扔左出去打中邊個唔係佢話事
但係學藍屎隻嘅豬姓黑警話 警棍係手臂延伸 手臂延伸都可以咁多次打中唔應該打既人 或者係打到過哂火

一係你就認班狗係柏金遜 一係你就認冇仁警

仁驚配仁母

觀察 polite

而家認左炒車

徹回惡法 釋放義士
2. 黑警暴力 獨立調查
3. 我要雙普選!!!

黑警=港共軍政府軍隊
正一仆街

無一個黑警是無辜的

有冇打過無雙
條氣未滿㩒實圓形儲氣
就好似佢個gif 咁un下un下

一張gif圖可以拎咁多人打晒飛機咁

屌你睇片啦 標題撚

打撚死

我就係講張跳舞gif啊 亂鳩咁屌

冷靜

推多下

Sor 以為你講回覆個張

無事無事
一場誤會姐

其實真係有仁警
不過個比例佔真係1萬個先有1個囉

冇事冇事 繼續推post

斷章取義唔明點解？

睇完段片 掟還掟 試下掟準d 唔好tk記者

Agger

細心睇過佢衣著, 疑似係跌彈夾個位高人, 灰 tee有細橫紋, 藍色牛仔褲, 啡皮帶, 亦都似警方公佈警員被打照片中 show 背脊兩粒蚊爛個個

係佢

今時今日仲做狗 冇一個係無辜

咁警犬道德要求特別低，唔打人就叫仁警
會捉賊果啲直頭聖人

好仁呀，真係無諗過警犬係會幫人㗎

推俾啲原諒警察嘅on9

欺善怕惡垃圾警